邊隻廁紙最好用

pupply
andrex
scott
vinda
virjoy
c&s
tempo
hearttex

維達Vinda（立體壓花VC4610 4D Deluxe）
雖然支那野, 但消委會最高分, 有冇巴打用過

我覺得virjoy性價比高...

皇冠
台灣製

寶碧

一定要支持pupply

pupply vs andrex 邊隻好d

Pulppy超級好用，又厚又滑

pupply 超好用
抹龜頭唔會有紙巾碎癡落條jer

買到嘅廁紙就係好用嘅廁紙

andrex

水洗

皇冠